西人唔撚識炒飯

樓主衰咩坐咁耐